怕玩機動遊戲係咪渣唔唔到MS?

想改善下有咩方法

渣ga

用魔劍就得

試下揸小型MS

地面部隊算啦 反正都要死 死得快d

做下通訊員算啦

太空坦克

唉我想渣ma 裝甲厚d冇咁易死
太空坦克得塊玻璃仔好易死